---
title: "SupervisorD: Gestionando Procesos en Docker"
date: 2022-02-03
lastmod: 2022-02-03
author: Enmanuel Moreira
description: ""
draft: true

resources:
- name: "featured-image"
  src: "featured-image.png"

categories: ["Linux","Contenedores","DevOps"]
tags: ["docker","contenedores","infraestructura","devops","registry"]

lightgallery: true
---

<!--more-->

## PROMO DigitalOcean

***

Antes de comenzar, quería contarles que hay una promoción en DigitalOcean donde te dan un crédito de USD 100.00 durante 60 días para que puedas probar los servicios que este Proveedor Cloud ofrece. Lo único que tienes que hacer es suscribirte a DigitalOcean con el siguiente botón:  

<a href="https://www.digitalocean.com/?refcode=fc202194cdd9&utm_campaign=Referral_Invite&utm_medium=Referral_Program&utm_source=badge"><img src="https://web-platforms.sfo2.digitaloceanspaces.com/WWW/Badge%202.svg" alt="DigitalOcean Referral Badge" /></a>

O a través del siguiente enlace: <https://bit.ly/digitalocean-itsm>

## Introducción

***



Espero les haya gustado y nos vemos en la próxima! Happy Dockering :smile:

## Artículos sobre Docker

***

* [Como Instalar Docker en Linux](https://www.itsimplenow.com/como-instalar-docker-en-linux/)
* [Como Instalar Portainer: El Mejor Gestor Gráfico de Docker en Linux](https://www.itsimplenow.com/como-instalar-portainer-el-mejor-gestor-grafico-de-docker-en-linux/)  
* [Conceptos y Comandos Básicos en Docker](https://www.itsimplenow.com/conceptos-y-comandos-basicos-en-docker/)
* [Construyendo Imágenes Personalizadas en Docker con Dockerfile](https://www.itsimplenow.com/construyendo-imagenes-personalizadas-en-docker-con-dockerfile)
* [Desplegando Aplicaciones con Docker Compose](https://www.itsimplenow.com/desplegando-aplicaciones-con-docker-compose/)
* Como Configurar un Registro Privado de Docker en Linux

## Apoya este Proyecto

Si te pareció útil este artículo y el proyecto en general, considera brindarme un café :)

<style>.bmc-button img{height: 34px !important;width: 35px !important;margin-bottom: 1px !important;box-shadow: none !important;border: none !important;vertical-align: middle !important;}.bmc-button{padding: 7px 15px 7px 10px !important;line-height: 35px !important;height:51px !important;text-decoration: none !important;display:inline-flex !important;color:#ffffff !important;background-color:#5F7FFF !important;border-radius: 8px !important;border: 1px solid transparent !important;font-size: 24px !important;letter-spacing: 0.6px !important;box-shadow: 0px 1px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;-webkit-box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;margin: 0 auto !important;font-family:'Cookie', cursive !important;-webkit-box-sizing: border-box !important;box-sizing: border-box !important;}.bmc-button:hover, .bmc-button:active, .bmc-button:focus {-webkit-box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;text-decoration: none !important;box-shadow: 0px 1px 2px 2px rgba(190, 190, 190, 0.5) !important;opacity: 0.85 !important;color:#ffffff !important;}</style><link href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Cookie" rel="stylesheet"><a class="bmc-button" target="_blank" href="https://www.buymeacoffee.com/enmanuelmoreira"><img src="https://cdn.buymeacoffee.com/buttons/bmc-new-btn-logo.svg" alt="Buy me a coffee"><span style="margin-left:5px;font-size:24px !important;">Buy me a coffee</span></a>
